唔好以為香港無左中國就唔得

除非你講緊係中國完全杯葛香港拒絕任何交流，或者派兵，前者兩敗俱傷，後者中國會比藉口列強搵位入抽水
但現實都係講貿易互惠互利，中日血海深仇咪又正常貿易，當年3年08個月港人咪又係仆去日本旅遊
香港對於中國係舊肥豬肉無可能斷絕來往：
1.騰訊等各大中資老千股都跑黎香港Cap水
2.中聯辦免辣招低於市價掃樓
3.貪官走資到外國香港係必經之路
4.各種國際級金融法律醫療等等服務
5.免稅買真日用品食物奢侈品
真係斷絕來往香港有咩損失？啲廠會收皮？錯！大部份港人係大陸既廠都外國註冊總公司，香港只係Office/中轉貨倉； 糧食危機？ 香港人絕對買得起外國貨，再者香港人以相對高價買大陸活雞活豬活牛，無左我地啲大陸蓄生點值咁高身價？
係正常中港貿易底下香港人對現時被迫從大陸進口既資源有拒絕權，唔洗飲天價屎水坐天價鐵
「香港無左中國就會冧」係紅底媒體既洗腦口號，事實係一方面中國損失會更大，另一方面香港唔洗比大陸榨乾，此消彼長，香港或成最大贏家！

😠

唔排除支那有日覺得香港獨立對佢利益仲大嘅時候 香港就突然獨立
咩不可分割呢d 口號黎

係香港冇咗，中國就會冧

所以我由細到大都唔明 97 前既香港係點生存

事實明明相反, 係中國冇左香港唔得

其實只要政府唔係事事中國行先又加強對中國依賴，香港絶對有能力獨立成國，係要再提升下國際地位，認同

香港從來唔需要中國，中國供應既，香港只會俾多錢買唔會有著數

廣傳比廢老！

有機，一切講利益

理性咁睇會賺少左，冧又未咁快

有全球分工就有貿易就達至全球最大經濟效益

係好重要

除左政治軍事上比人渣住個袋係絕對有能力

Agger!

起完個島咪買唔起囉

比人鍊住個春袋

推

十年前講就係，你數下藍籌主板有幾多間支那公司，宜家俾人染紅成咁外資又愈走愈多，大陸一收皮成個中環都食得屎

問題係你無得話事唔跟中國
on9 topic

掉轉左
係97年既支共空有計謀同人材,但沒身份沒錢沒法律文件去發圍
但97後接管左香港後就實行
到而家侵略咁全球